[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5520)

山度士

fast

奧林比亞會

莖 派左俾孤單啲女 咩感覺

屌你老母孤單女早出聲啦

仆街 依家就想出去刮條女出黎

早出聲你會點

會唔會有命案 走先

點解你同孤單咁大仇口

孤單not黑單

我同閪單不共戴天之仇 你話呢

奧林再goal!

我就係講緊孤單

道士針

願聞其詳

痴線

派我未

屌 又要派比仇家 又要比人屌

我都想知

依家講經哂屌

喂 要唔要圍爐講故仔

輸到傻我未

屌 仆街 輸左佢好撚過

係我唔忍 大大棍

屌你老母山度士同ac米蘭仆街冚家剷死啦仆街

咁派我未

支持你老4

支持黑單

單爺好球！

潛水啦 169 莖準備狙擊你

我係派比女唔派比仔吹？

講返句早晨當無數得唔得

牙古路好球！

Bb今個月未比家用

奧林比亞會 2-2 山度士

2-2

咩事咁勞氣

估唔到仲會遇到孤單

屌你奧林

咩境環 講唔講得

咩事姐 講啦

半場4球

邊有咁撚邪 派都派中孤單女

佢中咗肺炎就死啦

不共戴天之仇

我啦黑單

比我入未

是 要提佢寫平安紙嗰陣留層樓比我

知你孤單女啦屌

嬲完未 出嚟飲茶？

Cup上cup

-.-

邊頭

想入私谷

喂黑單 佢敗走左 你冷靜少少...

禾都想

叫返差哥thx

狗

拉埋我

汪汪

莖候巴同雲巴有咩仇

奧林入未

山度奧林上場00今場大波到咁

而家日日有人嗌交

屌那星俾人cup上cup

波台風紀去左邊

巴狗咩事唔派角

黑單咪風紀

巴素利止步歐霸
唔識賭了

巴塞個角大 做乜唔撚派彩？

q

365寫10 賽會寫11

我買即場8.5
係咪佢條數唔firm hold住左未派？

係 佢要再確認 有撚排等

睇到通告了 笑死

不嬲 要佢firm左賽果先會派 無論你買咩中位

0800場波，主隊咁廢點會平手㗎
就揀主隊先

無睇場波 點解炸左

我場場買佢大

Lm

越位越左半隻手位

LM

今朝3場都有4球
派我老死黑單

Me

買左奧林咁都輸

啱啱瞓醒

0800
6k 客0
2k半大
500半大

輸左呢星期就當無玩過

補完未

黑單bb

169 心靈之選
1. 堤格雷 [0]

我同差差一齊做燈閪

呢排無派你都炒到仆晒街

當無玩過都得

讓球盤唔識

但半大真係無乜可能

唔好咁啦 我都轟左

所以半大都係用尾數

不過個勢主禁屌

瓜蘭被禁屌

半大24

係咪睇緊冰棍球？係咁扇腳

瓜蘭拎一分就夠

兩隊波踢乜春 射門都無

堤格雷 0-1 瓜蘭尼

0:1

個門將好廢

炸炸林整多兩球啦

半大全大

客龍開波省人

客10號仔幾好波

又唔識入波

人肉var

半2全4

我半4都ok
所以快手入多球先

11

1:1

唔係掛

下半場主隊cup埋

你同孤單有咩仇

半大中

贏半大輸盤

熟悉既暴民杯番黎

追完上個po笑撚死我
知唔知點解果隻享樂主義會咁記得孤單？
之前6/7月條柒頭買左條飛 好串咁叫波po啲人學野 我記得係睡超 最尾輸唒 果時孤單係其中一個屌柒佢嘅人 於是佢就記仇記到今日

馬賽對波圖

其實10:00場先難半大

下半場仲有客2球

專登去追下上個po
過完中秋 點解3-5點可以咁尻多人mon po
攰到訓歸就訓

偽毒

早晨

條撚樣仲要同曹操一撚樣係乞衣狗

想食早餐

派我派我

AEK最後一刻先死半和斷3x1
馬模斷6x1

我仲搵緊果時佢張飛

-2入埋佢先

今日自由閪 半全大

咪gel
-1先大

1:2

大左啦

1：2

我3.5b

客快d 整多球

提格雷追和啦屌

有波入未

10點點買？

阿乙都買

後悔了

Your name

3.5大未

防衛者已經出線會唔會玩野

講咗西甲唯一正氣係疤啦 真係場場下盤咩

贏埋呢場先叫穩出線

比多球啦屌

提格真係好廢
d人跑唔郁咁

聯賽停咗咁耐 冇哂壯態啦

1000 雙方進球

阿婆都識買防衙者

防衛者落飛落到傻

反手追主

阿甲西波

防衛被禁diu

莖巴又中5皮巴菜勁到

10

防衛者

1：0得分

1-0

防衛者 唔夠防

賤種又踢假

又想半大

阿甲全西波

防撚左去邊

防衛者想典

呢場平手盤就似
開個受讓

防贏10抽1 100

我

lm

中

咁樣仆街，假到

追和

1.69 中風水位

唔識防守叫咩防衛者

針

但人哋係得分

1

原來早幾個鐘又閙交黎？

Nice 又針 真係受夠了
退出了

咁快有得抽

防衛者假到

指定派埋我 ok?

想插隊

1:1半場好嗎

好

半大上啊屌你老母

半客得唔得

開兩場客就引晒人買客
你估真係咁簡單咩
SC坐半望全呀

追和未

防禦者德芬未

防衛者假波 主隊gel得

兩隊都唔識入波

是但搵隊入

半大已死

主隊頂實

10分鐘都冇一腳射門

今場唔贏 下場作客唔洗指意贏倒三舊屎
奧林下場主場對德芬又食硬
防衛可以出局

依場半大真係好難

兩隊踢到等收工咁
仲想半大
利申：半細

防衛者上場點贏三粒

射門都無點入波

和波格

客禁屌

半大又斷一關

半細gel

同路

防衞者啲防守咁撚差

3場3.5大串埋
斷尾關

客等下半場先cup

成20分鐘先多一腳飛機

又逼害半大
下半場一出一定好快兩球

屌輸半和

防禦者2-2角球

大家好

2:3 cup左

尾場閪左 confirmed 引客/半全大

半細頂埋

半細

奇蹟半大未

哇，主呢球 咁都唔入

3-3

刷夠角咁入波未

防禦者 過左成年都係咁垃圾

屌你主隊斷腳啦，咁都唔入

單刀都唔入

細波 gel

呢場贏同輸對兩隊都無影響既
應該呢個比數完場了

無影響

德芬下半場整多粒希望

高原主場真係惡過狗

講左咁耐有人派我未

呢場4球10 1 100

防衛杯得唔得

有

得

我了

防衛者 死哂

我
另想問 你場場都買3.5？

條友次次都唔睇資料就9up
上次已經更正過佢

SC頂住，唔該！

主龍 好笑

做咩jer鳩我

客cup

唔嗌嗰d咪唔係囉

講事實

對唔住囉 下次我會小心d

開個1:3大家開心

不過上次係咩事 唔記得左

假到

屌你老母防衛者入未 雙方進球仲等緊

防衛下半場變左身禁屌？

3隻卧底CLS

禁屌十分鐘唔出

應該1-1完場 比反條屍我

防衛和未

想食早餐啊

我 轉運

又幾好戲喎

屌你老母防衞者

防衛者變進攻者未

1-0完場啦

場場大波 呢場細 笑4

90 1-1
90+1 1-2
90+5 1-3
絕殺客隊大波

德芬防禦未

4球難

有種咪一球到尾囉

快D入啦 想訓

2-0

20

取消關注 2:0

防衛者屌你老母

屍都冇得執

上次點樣下半場入3球

想Gel

得分了

1.69

甘射都入波...

玩完，取消關注

乜撚野防衛者

買咗和波又要驗腦

我要雙方進球你比2-0我把撚咩

大波-1快手

中風賠率又輸

主主頂住

2:2pls

3:0 GOAL

30

3:0添

3-0 大波

好彩買主盤 好分過大波

3:0 防衛者

以為會和波買左+1

快撚啲4球 抽中我

唔知醒買唔到2.5b 屌

果然係得分

成隊斷腳啦

3-0

3:1 4:0

高水主盤gel!

好彩咩都無買以為細波1:1 或者0:1

好好了
買咗和波

我都覺得細 但我更覺得客贏唔到

今場連半格都冇埋 慘到

差D 4--0

今朝3場都大波咁正氣掛住訓一場都買唔到

班打靶應該收order唔贏點知輸到咁

食早餐算 易到 點會買客

好彩避左

開平半果時我就覺得客贏唔到

點知假到咁 和都冇

呢場我都諗住避
見阿甲西波
明做熱客
即買主

4-0未
想派

大9C GEL

我係見到1.69就唔諗買左對面

好地地買2.5b咪算 無啦啦又多手買注客-1

防禦者笑話

面子球快啦

3.5大是夢？

防禦者 汁左去啦

3.5+ 等收錢

2.5b咁都開到

3.5+ gel得

3:1好嗎

4球啦想派錢

現代上盤派錢

掂啦 上兩場都搞掂

屌你又幫我gel

今年暴民杯好和平 無咩紅

幫你GEL埋依場

防衛者德芬未
比球12碼佢啦

3-0ft

會3-1 , 4-0

德芬miss

客即紅

紅左

德芬2下機會都無
屌差一球

佢老母得分

我半場買小11角 佢74分鐘刷6角 我吊九你呀

最後幾比幾

3-0 FT

3.5細 CASHED

中呀

乜撚野防衛者 又唔防衛又唔得分 想點撚樣

我都跳車 補左2.5

羊巴幾時救下我

防衛者大伏

倒狗會
3.6x3.6x3.6

現袋冇即場

場波 10點就補飛啦

韓k狗會開10.5係點玩法？迫人買細？

買撚左平注堤格雷平手
德芬+1
計埋又豬

今日有咩追數注

驗袋

莖巴羊左5皮仲要追數？

雷巴 琴晚場場同路

donate 200比我推

買左洗唔洗去驗袋

你變了

贏輸都唔洗

近況好差
對家近期又好少輸多過一球

無即場好難買落手現代自從韓假復賽後都閪閪地

我得番50蚊

好彩見到中風賠率就自動skip

屌你老母買中兩場閪甲 以後唔撚賭

一陣買咩

你唔識賭姐

求水

巴打琴日既派左未

我有份

包包假波

我wo

巴打巴塞勁中 又抽中 有運

大家咁話

50%都冇 點支持

嘩 個藍乞衣琴晚出9中4全低賠
仲好意思叫人派
話佢兩句而家封埋個discuss唔俾人講野

摺埋啦傻閪仔，玩撚左三個月，做到d咩成績出黎呀 燈又唔夠燈，姐係廢啦，呀叔我比100你過中秋啦乞兒仔

疤2.5大

禾夫斯堡得半格 @1.57
買一千蚊都執到二百幾蚊既

條垃圾貼親果d多數1.4 1.5

原來咁撚廢

想派絲打 有波有西留tg
一個500

收到169錄音未

未呀屌

100 比相你睇

比錢買相 當我毒撚咩

我屌你老母起咗身唔撚同我講

出左街 勿擾🙏🏻

老友你屌錯人 條撚樣偷左我名

上面有人派你400tg提左你

我屌你老母臭閪 留tg派1000

你派閪咩

Dc等有急事商量

想訓多陣

屌你老母

我派真絲
任何方法證明倒自己係絲打即派500

I

我係屍打

新post lm

唔想派咁講
咁多條件做咩鳩

其實唔係咁熟唔好認親認戚

笑左
利申想買

不嬲唔熟 見撚到呢兩個字想屌姐

比個建議你
500分5個派咪食到5條女
如果覺得好既分100黎

2個條件都叫多 我係巴都有波啦

Ching有冇印象邊個享樂主義 估唔到佢咁記仇

留tg

港女 要有波 仲唔撚條件多
有西你睇吓算係咁啦

驗袋炒硬？

大把港女有波 去成人台睇下

廢仲要唔撚中 笑

屌瞓醒過關又斷防衛佬

轉左一球球半

自己條女冇有咩用呀

唔識

4點 好難

真派欣賞你

前排入過去望1.4x都當水出

到底佢咩事

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5520)

#161 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

孤單不嬲jer 人王黎

旺角馬會？

假架d奶

輸就輸100
贏就贏40
都唔知買黎做乜

換左條女

琴日條女真係好得

點解從來唔見波post偽娘係成人台露奶

邊條 想吉

全黑

？

仲要成撚日私底下問人乞

早兩日入去笑9佢 佢好型咁話岀999倍波膽比你夠唔夠膽買咁

1.45倍都夠膽買有咩唔敢

要比錢先睇倒 波po屍打

我比左都無wo

贏幾注都唔夠輸一注

我年中Jer咁多人 點記得

有無人買理文？

行撚開啦

岩岩入去睇記錄
有d係半格扮全格兩個✅✅
仲要低水
真係贏埋都唔夠輸

咩玩法 馬會現代同軍人都高水過365

啲1.4x仲要得半格

4點韓職大家點睇

尚州有冇

1/1.5買左等驗腦

轉番+1

100%勝率

睇過浦鐵打尚洲
我唔敢買尚洲了

付出多啲啦

單 有野問你 得閒？ 認真野

韓仔波買7+算

蔚山大回 出左陣？

琴日一個佢 一個樂觀xx 兩個都柒頭黎

睇過大鳩打現代
我唔敢買現代了

韓職仲有幾多輪先開始踢附加賽

佢地好中意講唔過人就屌人地圍爐

又冇即場
點買得落手

有道理既咪屌柒我囉 一口歪理 唔夠人講就話人圍爐 屈我職乞又屈我唔到既

留TG

死職乞

想問 有冇人有買琴日場中甲角球？

昆山 對 四川九牛

關於AV 我有無記錯佢係咪身有屎 琴日上過水 話外仔贏400k

海 睇錯你了 你係咪夜曲個個爐堆啲人？

唔係開始緊？

全黑你係咪嬲左我 引用你開始唔理我了

快 職乞list!

原來有爐？

夜曲啲黨羽 原來係你

冇

未 見光洲仲要對大邱

收到

有 成班細蚊仔 9毛都未出齊

驚已報

韓角大上水

羊羊贏

5:1 $50

為你彈奏蕭邦的夜曲

韓職買乜好

有冇勇士要尚洲？

上場爭d守和全北

想要

出面中位數9角 馬會開10.5

已經收到 Thx 巴打

又卡角膽了

大波大角

和波
馬會食哂兩邊
只要你班人落疊買讓球盤

現代2:0 3:0

又有花生？夜曲？

現代上半場入爆佢比唔比啊

半大派$$

2:1 3:1 4:1

現代要爭冠 點輸

近十場作客 未輸過多2粒
想買

邊套AV

PSG半大硬？

上場咪話左比你知點輸

冇輸，和姐

尚州今年d人腳有返咁上下嘛
呢期又硬淨
開一球盤主咁重飛 有得諗

又升返盤

-1∕-1.5

無即場悶到仆街

個人認為羸到兩球既
純個人意見 話曬全北同佢同分

明明冇馬跑 冇其他波 但係唔開即場

半大算

老閪都唔買現代 咪玩

會員名

馬會係咁架啦

西甲有得播都有啲唔開即場 唔知做乜鳩

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5519)

#873 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

琴晚個個訓晒

金木巴 係咪係澳洲果個

黑名單屌你

有人一棍半大

Gun

記得但唔知+無興趣花生
淨係想好好地賭球放鬆下

半全大又殺幾多賭仔

讀書啦 望

單蛇有冇水

個仆街係講邊個 無追

轉返盤緊係買尚洲

不了 我諗住quit u
諗到d新諗頭準備開展

客盤了

琴日莖抽中169 啲燶閪職乞又眼紅 又衝出黎教人點派

你又話無興趣花生？

你睇下陳晚切柒達先啦

再轉一定要客

死狗會彈出彈入

又變返1球盤

轉撚完未屌你老母

1球主了

半大落到咁,細波了

下盤才會贏

馬會班仆街係咪得閒得制
轉黎轉去扮做緊野

但個隊係巴塞

俾你轉到+2都係輸嫁啦

咁你貼埋link咁誠懇

169都身家厚慘到

一陣派你驗腦

佢當169係你

半大手足上水

Here

2:1 3:1 4:1

半細全細下盤

唔想咁早派

唔怕話埋比你知 由bb入手賺佢老母錢

莖：屌咁都抽中單條女 我同單有不共戴天之仇

yes

和九硬了

俾啲mommy group 玩到爛啦 你有鳩好難入到個圈

介紹ky比你識 佢個仔日日叫狗飯好慘

多謝清

10.5b gogogo

半大

Same road

169手仔我都未掂過

入波未

有新靈感希望玩到一年

Ky煮野好食

０：１！！！！！！！！！！

現代

好彩冇買現代
大波

垃圾現代

驗腦了...

叫糊

玩完

仆街半大已死
預備入錢了

現代半場反Cup是夢嗎

笑到受1球球半點輸

有料

唔洗驗住

半大-1

秒輸

客主定和主？

我見話今季例行賽縮到22場
我見google見到 22場應該踢哂

和主

0-1

１１１１１１１１１１１１１１１１１１１

現代驗腦區

現代場場賣分，點同佢玩

屌你老母 現代？

秒goal撚半大劇本

現代半場杯得唔得

365都未有，球探fake goal

掂過第度？

現代又閪

.....

下盤穩了
買左+1/+1.5果d應該爽死左

快啲入波

秒go

波都開埋

乜撚都大就岩

角球都開埋 點fake

365冇

就算佢cup返都好

一世都唔會掂韓假

秒糕撚有半大咩

慘 如果有以前個FG你贏左錢了

買唔到 轉完數又落返盤

一球高水仲爽啦

要頂半場

半場求2:1

咁遲先過數你唔好等完場先

同求

年年季尾現代都西架唔
季尾老虎蟹都買對家

+1都係偏向想買尚洲 但咁岩撞到佢轉返+1/+1.5

買咩半主 on99

一球你可能會有小小驚陣間cup
但球半點睇都有錢贏

半大反手gel果班好肉酸 4分鐘1粒都驚 不如買基金啦

潛了有事燒紙

現代我屌你老母

心大心細玩唔玩 見又轉盤咪過數

上面好似有人買左半主10000

呢啲垃圾獨腳戲第一球梗係收order先

半主上左天台，有冇手足一齊？

真 果班人都幾低賤下

未輸架wor

唔計業餘聯賽

下盤gel得？

現代半場cup

0:2

好多人買左現代喎

提早左派彩

你收皮啦你

咁又係 但多數輸

有角未

現代2:1 未

你覺我煩要同我講
你唔講我又點知我煩呢
你講左我咪唔再煩你
我唔煩你你咪唔使話我煩
你唔話我煩就唔會覺我煩
你唔覺我煩就唔使同我講我煩

年年都要造冠軍比全北

無即場真係好撚悶

廢鳩主隊

仲有韓杯

鳩估半1:1全1:2ft

唔開即場就連第一隊入球都cut埋
人哋就愈做愈多元化
馬會點搞啊

登佢緊張姐

現代快死全家

現代尚州刷角

半大未

請記住 皇家蘇斯達 對 華倫西亞 的教訓

上面又話0:2
Fake?

鹿會獨大 好撚可恥

２２２２２２２２２２２

唔見有人講

定已經block咗？

第一日上連登？

笑死 近距離one two都可以傳失

買現代個班係咪痴線 上年隊波去到季後賽都係賣分讓冠畀汽車佬

單刀missssd

全北大轟注了

現代屌你老母

如果係神船個龍 頭先已經衝左出黎解啦

繼續

遲早既事

上年3:4都敢死 季尾打死都唔買現代

半大算啦 半主收皮

有無link睇波

算鳩數啦 都係車拎 年年都買通d球證同對手

只求半大 唔理邊隊入

明知韓職d波假到仆街都走左去買

買咗-1

真

又輸2k 有無人派

軍人隊由季初講要降班 到宜家拎第4 真係唔簡單

挽留

認真韓國啲老細年年買咁多勁人都要做阿二 有冇諗過下次送啲韓妹就算

早一個鐘講
我all in 客啦

應該又改左啦

昨晚你汁咁多

全世界買左半大咁癲？

那有

全世界半主

現代幾時死

半場反cup比唔比啊

你尋晚中左幾多條5萬飛

現代要3-1先贏盤

半主應該終極大船

唔係秒糕撚半大咁老土嘛

依家半主輸死了

成日發生 所以先怕秒糕

食左角？

半大 下盤

半場 0:1 0:2 PLZ

可惜都係要解班

現代好撚屎
猜黎猜去都唔知做乜９

今季咁多國家隊新星
點會話降班呀

主隊係冇食飯定點，一d力水都冇咁

on9
你估班老細無買外圍咩

屌你老母快手追和先啦，現代垃圾到

快手1:1先？ 咪撚半大

半大得未

和主開始驚 古代廢撚到

似0:2

現代咁都唔入

屌，又唔入

現代含撚啦屌你老母

365 都無既垃圾波

有左啦

屌你刷c 未

現代你註定亞軍 冇球迷又冇氣氛

屌你老母現代原地核爆啦

秒goal 撚半大again

現代原來咁撚屎

刷角呀

幫你gel

又唔入

上面22個人同我聽住
無半大 全大 你就死全家

下盤

反cup 2.2

我估和 做俾汽車

幫你叫半場cup囉

半大震緊

進攻主力兩個都唔係到
今季真係無計
雖然人腳都係勁 但攻唔到就比人攻返轉

年年都自爆送返冠軍俾全北

直頭輸埋啦，對大邱都無咗4分，唔差在無多3分

現代 反cup 3:1好嗎

巴西個力加唔係度咩

角呀

韓假點解咁撚鳩

好嘢又收得皮

4分鐘一球 23分鐘仲未有第二球 唔識計數？

韓盃決賽分分鐘送埋比全北做雙冠王

下盤表示等cash out

屌你老母現代，場場都賣分，抵你一世做老二

同路了，手足

+1高水都諗唔到咩理由唔賭

好誇張 特登傳失射失

現代唔刷角點cup呀

現代咁廢點解會係榜首

你老母現代肯入未

撚狗現代

照你咁計咪會入20球

韓假正氣到
冰實

有咩問題 條數係咁計

現代真係垃圾黎

韓假
以後只玩 廢車

過數俾馬會

成日炒飛機

佢正氣果陣你唔講

唔想咁

現代半場反Cup仲有冇機會

講真
咁多波最正氣
榜首真係得 澳假 老鼠
其他波榜首同我含撚啦

我唔貪心
半場追和就夠

1.5b go

俾你cup埋啦 不如

懷念澳職了

刷下角啦

落後唔刷角

15分鐘夠唔夠時間反Cup啊

秒goal無半大

跑快2步0:2啦

老鼠復賽之後撚左好多場喎

都好

又下盤

理文又撚

屌你老母唔係玩嘢啊

秒goal全細是定律

頂住

1；1

Goal 1:1 再來一球

半大了

現代快cup

現代快撚啲穿盤啦

半大收米，感謝

終於半大

半場比多球來啦

半細又輸

負9碌

笑撚左

半大GOAL ! 差半主 上啊

唔好再出聲喇
客不敗呀要

大波

Goal 半大了

6：1穿袋

下盤唔驚

和主頂撚住

球探響完365冇響，以為fake
原來365太慢

半大goall 落飛有原因

收嘜撚野米呀

入就得啦

半大咁輕鬆，點解係都要上盤

半主啊屌你

撚狗現大識半大
岩岩SHOW飛 半客個條友依家咩心情

我宣佈秒糕冇半大唔係傳說

炮彈龜頭鎚

撚半大

收米？大陸仔

幫手叫個2:1 3:1 半主大船主隊手足 祝你地收米

半客 頂唔到了

撚咩 錢都收埋

撐你啊

半客

咩話！秒goal都有半大？

幫你叫一叫半大全格gogogo

錢已袋，話知你

半2:1 全3:1
10 1 100

求成全

1分鐘前睇未有

半大開到 半主應該冇啦掛

東方1-0

入完波都要繼續刷角呀

真係大奇蹟 明明秒糕真係極大機會半細

頂左半個鐘 半細都係要死

現代半贏我以後韓假只撐你

lmlm

我搭咀姐
我手持的是下盤

去食支煙就無左半客

主入先就無半大了

半主

咁真係可以收番埋 現代半和多

角米都秒goal啦…

大你老母大陸仔
舊登用開哩到唔畀用啊？

屌你老母現代正氣一次比我啦

牛b

可唔可以刷埋角

２：１！！！！！！！！！！！

你未試過買全細，但半場已經兩球

2:1

炒硬了

Goal 現代

大3

半主GOAL

全大半場收埋！

2:1!!!!!!!!

現佬456啦

好想派錢俾大家，唔該現代幫幫手

主！

可唔可撚狗 尚州半場入多粒

嘩

2.5大！

屌

下盤驗腦

嘩 半大半主

竟然正氣波

智障到

上面1萬半主準備叫糊

半主頂住啊求下係

正氣春袋半大全格

痴撚線 後衛入兩粒

邊個話半主開唔到

我試過全細, 15分鐘己經玩完

下盤gel果D出一出黎先
想笑下你地

傻仔

死大陸仔我屌你老母臭閪呀

現代 還神了

奇蹟

劇本

真係唔好再show飛 之後再gel埋 次次都出事

叫驗腦果班出黎

3倍 有無人買咗

手足有返啲希望
非gel

開到主1.1
尚洲 拜拜了

下場開始轉踢前鋒

屌你老味 半客假希望